\begin{titlepage}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[scale=.1]{figure/logo.png}
\end{figure}


\begin{center}

%\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
%\node [opacity=0.2,scale=0.5] at (current page.center) {\includegraphics{logo_unipd}};
%\end{tikzpicture}

\begin{large}
\textsc{Universit\`a degli studi di Padova} \\
\vspace{5pt}
\textsc{Dipartimento di Ingegneria dell'Informazione}\\
\vspace{5pt}
\textsc{Corso di Laurea Triennale in Ingegneria dell'Informazione}\\
\end{large}

\vspace{3cm}
\horrule{0.5pt} \\[0.4cm] % Thin top horizontal rule
\begin{LARGE}
\begin{center}
\textbf{\textsc{Identificazione di materiali tramite sistemi radar portatili}}
\end{center}
\end{LARGE}
\horrule{2pt} 
\vspace{3cm}

\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
\begin{large}
\textit{Relatore}
\\ \vspace{3pt}\textsc{Prof. Simone Milani}
\vspace{0.3cm}
%\\ \textit{Correlatore}
%\\ \vspace{3pt}\textsc{Prof. Simone Milani}
\end{large}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
\begin{large}
\vspace{3pt}
\textit{Laureando} 
\\ \vspace{3pt}\textsc{Yuri Nalesso}
\\ \vspace{1pt} matr. 1098122
\end{large}
\end{minipage}



\vspace{5cm}
\begin{normalsize}
\textsc{Anno Accademico 2016/2017}
\end{normalsize}
\end{center}

\end{titlepage}